# ewha_spring_2016

1 30490 01 Metal and Expression 금속과표현 3.0 KIM JONG KU 김종구 화(Tue) 5~6 3.0

Metal and Expression 30490-01 KIM JONG KU 

2 34126 01 Drawing 드로잉 2.0 Lee Jee Eun 이지은 수(Wed) 2~3 조형A601 3.0

3 35301 01 Bayesian Statistics and Statistical Computing Jae Youn Ahn 
Mon 2~2 POSCO365
Thu 3~3 POSCO365

4 36095 02 Basic Circuit Laboratory II 기초회로실험II 2.0 PARK SUNG MIN 박성민 금(Fri) 4~5 공학A422 3.0


5 36564 01 Basic Engineeirng Design for Electronics Engineering 전자공학기초설계 2.0 Jewon Kang 강제원 수(Wed) 4~5 공학A424 3.0
6 37269 01 Smart Software Project 스마트소프트웨어프로젝트 3.0 HyungJune Lee 이형준 월(Mon) 5~7 공학A122 4.5
7 38046 01 Financial Technology 핀테크 3.0 Seth Huang Seth Huang 화(Tue) 3~3 경영205 목 (Thu) 2~2 경영205 3.0

1 30490 01 Metal and Expression 금속과표현 3.0 KIM JONG KU 김종구 화(Tue) 5~6 3.0
2 34126 01 Drawing 드로잉 2.0 Lee Jee Eun 이지은 수(Wed) 2~3 조형A601 3.0
3 35301 01 Bayesian Statistics and Statistical Computing 베이지안 통계및실습 3.0 Jae Youn Ahn 안재윤 월(Mon) 2~2 포365 목(T hu) 3~3 포365 3.0
4 36095 02 Basic Circuit Laboratory II 기초회로실험II 2.0 PARK SUNG MIN 박성민 금(Fri) 4~5 공학A422 3.0
5 36564 01 Basic Engineeirng Design for Electronics Engineering 전자공학기초설계 2.0 Jewon Kang 강제원 수(Wed) 4~5 공학A424 3.0
6 37269 01 Smart Software Project 스마트소프트웨어프로젝트 3.0 HyungJune Lee 이형준 월(Mon) 5~7 공학A122 4.5
7 38046 01 Financial Technology 핀테크 3.0 Seth Huang Seth Huang 화(Tue) 3~3 경영205 목 (Thu) 2~2 경영205 3.0

<a href="http://koreahaos.github.io/ewha_spring_2016/Schedule.html" >.</a>

1 08:00-09:15
2 09:30-10:45
3 11:00-12:15
4 12:30-13:45
5 14:00-15:15
6 15:30-16:45
7 17:00-18:15
